高登今次爆大獲，會唔會又分裂？

林祖舜開公海同賣咗堆鬼acc出去帶風向

又有會員話可以查人ip

高登職員仲屈返投訴嘅會員想賺膠幣

仲有人上嫁咩

有班友反連仔所以冇走

過埋今次
可能迫走埋班死忠

好快連登都係咁

仲有人？

高登同U汪鄉土有咩分別?

連尼住唔會好似林祖舜咁廢吓話？
就望遠佢地都高質過咩吳中立啦

睇佢youtube 啲片都係執分化撚口水尾

班死忠

而家高登查ip咁易、應該冇分別

啲高登粗口filter好撚煩
下下要自己熄

Forum界熱狗 有咩都屌咗「抄登」先

唔係撐高登，不過求其有條友話將IP俾哂MI6你就信？
連登都大把依類膠post啦。

真係好唏噓
以前高登紅到爆
家下鬼影都冇隻
而家睇返就好似拿住四條dee 都可以輸

吃屎吧林早舜

2015年高登已經廢咗, 是鳩旦啦

無人上嫁啦

歡迎佢地過黎連登

舊登仲可以點分裂 而且留低果班 真係不論年紀同心態都上咗年紀

唔洗數返iProA咁耐以前嘅事
淨係明日大嶼個廣告係fevaworks負責就知高登依家咩背景
賣account幫政府做公關可能係Package一部份

其實呢啲forum仔發生啲乜冇乜人想知。

而家仲係咪用plain text儲存password?

不思進取先輸比連仔

人地抄佢抄到做香港第一輿論倡導forum
老中青都上嚟

佢地仲請埋啲垃圾職員，咩崔銳旦吳中立

話知佢，當年連仔開台，死都唔肯走

一直都係藍絲討論區有咩特別

佢個站務台咁嘅情況
如果係連登發生，連仔同望遠點都會澄清一兩句

邊似佢地屈會員想賺膠幣

連登青出於藍啦

祖仔份人
佢真係以為佢話哂事
咁多年都唔變

真，有啲會員講嘢幾有質素
唔似連登咁盲跟風向

分走埋長註班人

得番林祖舜班職員同五毛打手

班職員仲要黑警咁
一係乜都唔理、一係就屈投訴人

泛登

真係

而家有報應啦

唔走班人而家俾林祖舜啲職員耍

真係估唔到高登嘅創辦人竟然折墮到咁 我老母話林早泄晨早已經俾西環收買染紅

連囝睇緊啲

岩晒班弱智仔上

但好似向左走向右走呢啲真係好有特色 好正喎

有啲都好高質嘅 高階琴拿手絲打 希望高登音樂台嘅人可以過嚟連登唱歌

not really
真係高登搞死自己

lihk我狙擊開幾件五毛, 的確bam左少量

高登啲kol分化撚私怨撚論調

佢地D膠力

把聲好靚

有錢唔賺正人渣

連仔屌打祖仔

好地地同HKG+ 合作唔撚得
係要搞柒自己個場

屌你
又係貪女女

如果大家仲係高登神早俾狗咬哂
連仔頂足成年真係好撚勁

唔敢講lihk咩底
高登會員都ok高質

不過管理方面...唔多講啦

真心，隔離時事台多元化過呢邊

隔離會員質素+呢邊管理層就無敵

可唔可以講下發生咩事

唔係囉 巴打方面有漏奶 雞丁 我愛呼吸 仲有其他唔記得名

真

連狗一早del曬政府同差佬唔滿意既po

唔賣account 比PR公司, 靠fevaworks 吃西北風咩

林祖仔同林鄭一樣剩係請埋啲垃圾

又唔係放權俾有能之士，抵死的

佢係撚創辦人

邊度有

雞丁本身好似係連登音樂台

係反咗面先過高登

漏奶同Qbear就算吧啦
又係私怨友反連仔所以唔過嚟

殺人犯起底po

我個高登account有廿年，係Dr Jim時期最早一批開，睇住個網墮落，去到2008年驚奧，成班戇鳩仔忽然愛国，變晒支那小粉紅，從當時開始已經冇乜再去，係年頭時唔記得發生乜事，有人呼籲盡快改密碼，至過去login過一次，但都冇興趣睇post，改完就走...

原來佢唔係創辦人 搞錯咗唔好意思

proof呢p牌仔

Dr Jim
⬇️
Victor
⬇️
Joe

殺人犯個起底po

其實我唔係好有印象連登點解可以咁快另起爐灶

喺高登宣傳？但林早泄唔del post?

睇番過去, 就算唔係iHKG問題
佢個壇早死早著
1.多bug
2.admin引入打手賺錢
3.出賣會員IP, ISP mail比黑警

WFC

如欲對本網站提出意見、查詢或投訴文章，歡迎按此聯絡我們並將問題或查詢提交給我們。本網站會於收到您的查詢後，於辦公時間內(星期一至五早上十時至下午七時)儘速處理。我們不會在此作任何回覆和跟進。

站務台暴動
ADMIN: READ

個account 出哂名啦 你快d返高登啦 唔送

創辦人係Jim！

佢ban曬撐plus仔既人

係

林祖舜連會員資料都唔保住

有人話偷ip都唔出嚟講吓

連仔就唔同，有事就交代得清清楚楚
又保障我地安全，有事就hide post

咁姐係咩野

話說有人曾經用高登連登類比天主教（基督舊教/公教）同基督新教 我覺得比喻幾貼切

利申耶L

而家都好少聽人過高登仔呢樣野

高登版面改得好差，垃圾

早期嗰兩個人而家點 如果佢哋出山會唔會好啲

一定會

等到最尾嗰刻就會一嘢出賣哂!

del咗我個post

如果係連登即刻置頂澄清啦

佢地仲柒到屈會員想賺咩膠幣

佢地啲膠幣有乜用

可惜連仔到而家仲係唔肯做全網force logout，否則完美！

但另起爐灶介紹連登po冇del?

班高登仔有質素嘅
但係私怨玩死佢地自己

同林祖舜講感情，而家比林祖舜玩

唔明
明日大嶼唔係徐緣咩

果時高登勁多熱狗搵食
日日搵野嘈
屌完梁遊就屌梁天琦食熱狗
一路批鬥人一路扮慘話比人批鬥
都幾肯定果陣d熱狗打手ac係高登自己賣出去

Del+ban 所以咪個個轉壇

果陣9成iphone user用連仔個app(hkg+?)上高登
祖舜就ban鳩連仔個app
ban完比個廢app人用 介面鳩狂斷線
全世界屌哂鬼
之後有一日連仔宣布開新app +新登
全世界（至少係ios user)即刻衝去用連登
同時洗版式叫人轉 一日連登已經幾萬user
因為果時用手機冇連仔個app幾乎係上唔到高登
祖舜自斷米路

每日都上

佢完全無諗過一個討論區最重要既係人而唔係個platform
咁連仔起個新platform大家其實同以前無分別

咪關xx個起底po

好簡單
因為大把人寧願ban都要post,
已經失望到冇account都唔可惜

笑撚死

睇完兩個po都唔知高登班友做乜春
樓主9up兩句以為捉到高登痛腳又係唔知想點咁

ban唔切 開新登果下每秒都勁多post洗版
你諗下第一日已經幾萬會員 同時有幾多人幫緊連仔洗版

高登有紅底有熱狗 其實共產黨同熱狗嘅關係係乜嘢

hkg+好似唔係連尼住？係望遠定唔知另一個人，之後俾咗啲code連尼住
hkg+真係好好用，個app仲未捨得del

2. Fevaworks Solutions (Hong Kong) Limited 科域盈創（香港）有限公司

董事：柳宇澄（科域盈創是「蘇杭街一號（香港）有限公司」的董事；蘇杭街一號的董事包括羅永聰，他是曾俊華在任財政司司長時的政治助理，去年負責曾俊華參選行政長官的競選工程。科域盈創曾營運高登討論區。）

負責工作：製作電視及電台宣傳片、短片、動畫並作跨媒體平台宣傳

合約總值：355萬元

仲有清潔龍都係飛花鑊負責

公道講句，當年 LIHKG 係睇住早洩來食。無記錯綜合返資料，早洩有聯繫過連仔佢地講唔好 Auto Fetch 之類，如果唔係會 Suspen，但連仔就咁語意模糊咁講令到大眾覺得係早洩唔比第三方 App 拎佢地資料，而早洩又繼續自我中心唔回應唔澄清。跟住好似個 App 收皮當日就起左呢個 LIHKG 出來。我唔係 IT 人，但要係個零月唔夠既時候起個全新既 Forum 係咪算快 ??? 坦白講，我唔覺得連仔係臨時先有起 LIHKG 個意念，只係早洩令到佢加速同有個好機會
不過點都好，早洩係衰戇鳩，以為『無為而治』唔出聲就得。就算唔係衰係 LIHKG 到佢最終都會衰落

之後仲要pm有lihkg幾隻字都會bam
證明佢哋admin睇到曬你send嘅pm

唔鳩記得總之都係有心過joe既人
有hkg+部手機已經換左了

個Browser用黎睇咸片

後尾比人起左底，佢地係同一伙。 HKG+ 個 Developer 亦都無去到美帝發展

透過 HKG Web 分享一則貼文：【創意台】[理性分析]新壇最終難以取代到高登既三大原因

呢下真係戇鳩鳩，一早出來交待返件事根本唔會有咁大反彈！

連狗死忠不願面對
林早洩刪post=打壓言論自由，連登狗刪post=保護會員

仲有依一年黎，早洩衰極都叫敢表態
連狗同望遠呢？去咗環遊世界數銀紙呀？

係啦回憶返晒黎

但我就係問 連仔宣布嗰陣都係喺高登？

點解林早泄唔即刻del佢po

因為我都有印象睇過連仔嘅po

高登職員嗰句「你好等膠幣洗？」的意思明顯係指投訴人on9。
樓主就照字面解，批評高登職員屈投訴人想賺膠幣。
想屌高登都搵一個好啲嘅point呀。

重點係早洩del po都冇連狗咁快

屌我遲咗一兩日就已經變咗三萬幾

上年反送中都冇咁多人開acc

有del，應該係因為禁制令或者有機會犯法之類，呢度咁大個公海小心d都係好事

好似假膠黎喎

根本許業恒同望遠兩條冚家剷處心積慮要食左高登，然後扮晒受害者

［行動post］既然書展唔受限聚令影響，不如搞個書展和你shop

樓上攪返洗楚，無記錯後尾早洩有比返資料，係 HKG+ 唔跟規矩不過 Auto Fetch 先。早洩佢地先 Ban！而同時間 HKG+ 又語意模糊令到大家覺得係早洩唔抵得 HKG+ 而 Ban，同時間又可以極速起到個 LIHKG。件事可以拍套 CCTVB 既陰謀劇

比咩資料？

其實睇唔出連仔成個毒撚咁可以搞到咁多嘢

同林鄭舊年今日遊行完就定性人哋係顏色革命暴亂一樣

就算唔係佢兩個，早洩咁既做野方式遲早都收皮嫁啦
早十幾年就話網上無為而治，但時代變佢地又唔跟住變 ..... 層經高登班 Admin 都有同大家打成一片，但因為唔同事件又縮返埋。到收皮見 LIHKG 個方式咁受落又彈返出來

“佢地資料” 就係早洩將user 既貼文留言, 當成自己既財產undefined)
高登IT又廢, 又死都唔整+開放API
人地auto fetch 佢, 早洩又屌人話版權問題

老老豆豆, 我係高登留言, 無諗過比網主當成佢自己既財產咁霸道

仲有係早洩自己趕人走
果陣高登一提”LIHKG, 連登” 就即刻bam account

連仔有冇開個樣 佢幾年前曾經出現起張敬軒嘅YouTube節目（個樣用連狗遮住） 好危險

金鐘m記

連登好好？

連登屈毛成風，已經行緊高登後路差一個引火點就會爆

唔記得確實咩資料，但早洩係有交待過幾時聯絡過 HKG+，幾時又出過提示但無回覆之類。當然你可以話佢老作，但 LIHKG 又好似無回應個指控！點都好，早洩戇鳩係唔駛 FC 都知既事實，敗家係遲早既事

即係話林早泄只有管理權 冇擁有權 咁而家係屬於邊個？

崔銳旦走咗高登好耐

如果佢搞得掂柚木巴件事 應該可以上神檯

依家成日有個國安跟蹤 點算

01就紅底 連狗個壇就革命基地

一早俾人爆咗啦lineage hui呀嘛

真係瘦弱毒撚咁嘅樣一拳一件嗰隻

BTW 高登一早比網軍take over左
尤其經過呢一年, 開post叫人出黎, 即討, 起黑警底
如果係高登, 你地會唔會屌得咁爽?

我肯定早洩好似SELL HK商場中門大開, 比黑警入來查IP 逐個上門捉人
LIHKG SERVER 唔係香港, 就係有呢樣野好

真係唔知 我2018年先加入

認真可以點搞？

我忽然間諗起曾經有人講2011年搞個網聚都有靚仔靚女 點解去到2016年就柒咗咁多

個旗on99

都冇撚曬人果時咪扮大方解返， 之後佢地data比人爆左， 要所有人改密碼嘛

對上一年， 如果係紅登傾行動， 無數人比popo上門拉撚左啦 早洩對會員私隱係係零保障

唔係連登， 你仲係forum 1至16咁load空氣炸

係咪類似會員資料嗰啲嘢 想知點解無啦啦會有資料上嘅紛爭

同埋其實連仔bam五毛已經好密

雨革果陣, 高登貼FACEBOOK相都會比黑警搞
引用都唔得, 早洩一樣出賣你IP, ISP MAIL

一早有post 講因為高登post , 收私隱專員公署信

洗咩靠宣傳，當年出得街都要上高登嘅大部份都係用緊連仔個高登apps啦...早泄就ban人地個app但自己個app就廢到仆街

當然有
不過而家舊登越來越衰

咁都要宣傳有一個新嘅論壇先得㗎

宜家呢個app都唔係原本嘅HKG+啦啦

啲admin依舊串過馬撚

高登同連登有咩分別

其實係plus仔違反左同高登某啲協議嘅

經過呢一年,
上高登開post屌黑警?
等收下面封信
2015年還好, 仲未加告不誠實使用電腦,
2019年-2020年 => 而家捉48 沒收電話, 打鑊金, 告多條煽動言論都得

差唔多啦 而家email facebook都注冊到

如果連尼被拘捕，被控涉嫌營運丶管理顛覆政府討論區，觸犯國家安全法，你估連尼會否跪低。

我就話唔會，所以不擔心

被佔領區和淪陷區的分別

高登老人院算撚數啦

咪就係用開連仔個高登app嗰班高登仔自動擁有連登ac...佔咗高登大量嘅人，高登個app咁廢，早泄自己攞嚟衰洗乜宣傳呀，都未計俾佢ban咗心灰意冷嗰班，我都係俾佢ban咗嘅一份子

5毛 拉

你嗰陣係咪俾咗錢買app？

有咩特色本身楊千嬅首歌名嚟

係

當時個高登app被ban，電話上高登淨係得個又lag又柒既官方app，再加上當時高登一言堂經常ban人，同時出現個同被ban 既高登一模一樣既連登app，啲人自自然然會轉，而且當時高登都有人唔怕ban宣傳連登

唔係話高登咩
但係連登個個都歧視公屋撚，即係暗示連尼住都係垃圾

有冇人知道其實連仔月入幾多

Google ads應該收錢收到手軟喎

但點解早排會員冇咗ads

on9 當年連登使撚宣傳
根本係早洩自己趕客搞到好似革命咁集體走佬

我只係話果日三點有事會發生就比人bam 撚左

邊撚個想要膠幣

你估係bitcoin咩

但其實佢哋真係好犀利？

睇相定係之前啲人介紹都係成班ive毒l咁

連仔肯回應訴求同手機上網快

高登=香港
連登=台灣

高登已經淪陷，連登仲未

plus仔呢

自我審查都叫有特色？
咁Cina嗰啲 NMSL XSWL CNM 都好有特色

仲未執柒

613死難者

人哋都解答晒我嘅問題

你就到到而家都仲未明

成個戇鳩仔咁衝出嚟懶醒

唔使宣傳咁啲人點知道有連登啊？

又唔見啲人去膠登？

鞭下屍先

運登果時派code咪又係差唔多

假如反送中係高登搞
全部坐晒監都似
果邊絕對可以叫紅登

只係證明你條柒頭完全冇經歷過當日嘅事
一係就係堅守咗好耐發覺自己傻撚左仲留係紅登先轉會人仕

當日係大量人仕係高登挑機屌柒高登早洩暴政， 宣傳？ 你估而家堆低級熱狗打手咩

佢啲直播新聞有睇
我支持

不過一早已經無再當佢係論壇
舊登已成回憶

啲五毛多到咁都未淪陷

聽講有人mon post喎
等我分享下admin啲精采言論比大家睇先

高登無人，五毛welcome！

到到而家你都仲未明我講咩

弱智唔好上網啦

林早洩/admin都唔俾屌
呢個仲係高登咩

高登淨係見到雨狗個撚頭都唔開胃
死藍狗

睇你開堆post先知咩叫弱智者屌人弱智

如果無記錯呢，Plus 仔係臨收皮時開左個 FB 話有新消息會公報。之後係吹自己去美帝發展先所以比左 D Code LIHKG 去發展。跟住就拎返 HKG+ 個 Code (有科水個班) 就可以免費開 LIHKG Account，而同時間又好似高登咁用 ISP 登記。加埋大量義勇軍係高登洗版式既宣傳 (我都係其中一員但唔知點解無 Ban 到)，咁就開始快始壯大啦

其實連登好似都係好似d sales咁
出左名就另起爐灶帶晒啲客過檔 好狗但大家都放唔低個咁好用既app

無事件點有人氣，好似近69,又捉炸彈佬同核彈佬

連登已經係咁好耐，呢度咩背景

啲宣傳post都出唔到
舊登見一個ban一個
班舊登仔又係咁屌抄登

你無經歷過個段時間，類似早期連儂牆咁，刪一貼十

咁又唔好講到高登本身冇問題咁，如果唔係admin又漠視民意懶得改善，又點會咁多人跟住走？如果真係洗下版就咁易拉得走啲人，膠登一早成功咗啦

原來仲有人上舊登

點樣del以前舊登acc
完全冇用過

唔係啊 睇個樣就知我地連登仔勝在夠單純

唔係掛？
早排上去望過
班友唔知直必定曲線
睇到噴血....

我仲以為去左鄉土

係中學雞先會覺得呢啲係「特色」，睇你都係啲用人手 filter 戇鳩仔

都話紅底
俾齊資源叫隻程序猿跟劇本做咋嘛

個陣有刪過檔帖和BAM會員
但係當時佢講禁用HKG+個陣 回響實在太大
嗰個都開帖屌哂鬼 佢越刪帖BAM人啲人聲響越大

最好笑係舊登d 人話連登25仔 忠誠勇毅咩屌你上個forum 話人25

港共政府式嘅管理

上緊

高登出賣會員出晒名

有login都會架咩？
利伸：好耐冇上

有幾易，留名學嘢

上緊嗰啲唔係人嚟？

樓豬你呢個post咪體現到...
咁都有得笑

高登 web 版都抄得好似連登

方丈係咁講嘅
但信唔信就自己決定

高登班廢老慢慢攬住個垃圾壇過世啦

跟連登嚟改㗎喎

幾錢放

膠到咁都當真

樓豬智力 = 0

高登個舊app功能和界面廢到閪咁、仲要瘋狂彈app，
我記得個陣個app出咗一段時間，app store評分都係維持2粒星以下，
好多人寧願俾錢用HKG+，個陣咁多時間俾佢都唔撚改善吓個APP，
當佢一刀切唔俾用HKG+，唯有試用返佢舊app，
仍舊瘋狂彈app，根本就用唔撚到，
迫住係safari開高登M版睇POST，個種體驗由天堂變地獄，
好喇，啲人走撚哂，知錯，用個零月左右就整返個新app出嚟，
證明佢哋根本唔係做唔到，而係唔肯去做，根本理撚得你班蟻民感受。

膠登差唔多 wfc

不了

問題係，比hkg+ save低server資料，早洩就算喺高登del完啲post/留言，普通人用hkg+都會照睇到啲post同留言，變咗流量同錢就hkg+賺，律師信就早洩收

係HKG+單野玩死左高登

第一次上

連登仔連FC都唔識
見有位入高登就連fc都做？

仲有成班熱狗, 五毛圍爐

美國民黨同支共嘅關係

林早逝狗改不了吃屎

我舊ac直情比5毛爆撚埋黎用tim啦

活躍人數唔夠500人。。

咁叫咩名
想派一打膠畀你

鄉土人仲多。

dr.jim

咁你點過嚟的
老冧排到咁前

屌你班連登仔醒小小啦 成班創意台會員玩膠逼害人又當真
比佢地成班當你地傻閪咁笑

【創意台】[蓋世寶吊老母］我地玩坡雞老襯膠玩到隔離登開哂壇屌阿糟

擺明玩膠
基本上唔洗 FC 都識分

已經好過郊登同 mini forum

重有小部份人兩邊走GE....

唔想知

無人想知你想唔想知

wfc

舊登既野po黎連登托柒咩
仲有人咁犯賤番去上個垃圾舊登？
你會唔會討論一個過氣明星？

1. 連登點嚟
2. fevaworks 至係垃圾
3. 點睇陳僖儀

以前上高登, 日撚日死ser 都習以為常

果邊叫討論區
呢邊叫一言堂

認真討論既話會去果邊
呢邊都係收下最新資訊
睇下膠野/傾下動漫都有人答下

任何言論都需要睇下
自己先會有分析既能力
偏向一面係永遠都唔會有進步
自欺欺人

個邊一入去就成班衝出嚟吠25狗 25登

邊面一言堂？

個邊一大班人係度玩旗仔，
人哋唔like你就可以一齊玩謝你

事實上連登誕生前幾個月 個邊已經係熱狗睇場

想請問下

高登真係有track user既IP同公開俾其他人知???
可唔可以講多少少??

利申︰唔知...

話撚咗架啦，班友係要上咋

估唔到連登仔唔知高登曾經出賣會員搞到比狗咬

紅登+共匪熱狗，合理

on9當有趣?
hahaha 好好笑

邊個叫你自爆係呢邊過去姐
你唔講邊個知

班友最叻屌人抄登
但係早洩抄返轉頭冇人屌

我都想del左個高級會員帳號

出名個啲會員咪認到
同埋禁入去會員記錄睇 如果近幾年無乜回覆發帖
突然之間蒲頭 都穿崩一半啦

高登不嬲仆街架拉，連腦魔都走去註冊，私有化變左做自己既商標

條友真係當自己大曬，on9方丈真係好撚小氣

mini forum 都仲有人上
高登點會無人上

咁不如直接開公海ac
起碼少啲人屌

有冇膠幣
del 之前畀哂我

大佬 紅都因為會員 佢出賣佢紅嘅會員 抵佢沒落架喎

仲有個app垃撚圾
仲有唔好唔記得第一次 分裂嘅 膠登

當年613大量Bam人嗰時已經知高登玩完

咁係 fevaworks 仆街啫

唔清楚膠神係咪都係巴絲整，但而家已經俾人登記曬。 唔知腦魔原作者the tick既創作人知唔知呢？ 我而家就係喺連登用腦魔膠神呀屌你老母

牙祖好多嘢都係身不由己
你要屌就屌 fevaworks

我個ac會唔會賣埋?

始終廢老一多質素就會下降
廢老=垃圾

hi牙joe

應該咁比喻
高登=中國 林祖舜＝毛澤東
連登=台灣 連尼住=蔣介石

fevaworks = ?

於2003年接手管理高登，2006年以四百萬買下高登[1]。自2009年，以子公司活現媒體傳播有限公司管理高登[2]。據《東周刊》報導，fevaworks於2010年仍持有高登網75%股權[3]。

高登網於2010年的股權分佈為：

科域盈創有限公司（75%）
鄧倩雯（22%）
柳宇澄（22%）
黃志生（22%）
葉泰萊（19%）
葉蕤生（15%）
意念方案有限公司（25%）
林祖舜（100%）[4]

咪同中共睇香港一撚樣

當年佢plus仔係咁俾佢打壓，plus仔變收會費唔賣廣告都要俾佢趕盡殺絕，根本佢就眼紅人地做app做得好，自己做得差又唔改進，我記得嗰陣有post講過話賣個app俾早洩，佢又唔買剩係識打壓人，諗人著收左app皮就有人用佢個垃圾app上高登，plus仔最後俾佢打壓到唔玩，俾曬code連仔搞，先有今日既連登

中國共產黨

fevaworks=中共 林祖洩=林鄭

fevaworks = 中共
Alive! Media = 香港

好掛住肥V

已經冇咩人仲分裂準備變碎片？

返高登啦

個陣唔係有plus仔真係上都廢閪事，簡簡單單星期六想上去吹住水睇英超，佢老味睇粒死人電燈膽多過睇波

你都幾撚好野
可以將件事調轉黎講
明明係PLUS狗玩Auto Fetch拖慢高登
早洩叫連登三番四次叫佢唔好再用否則就BLOCK
結果PLUS狗照用
你就話早洩打壓
然後早洩想收購個APP
PLUS狗唔肯賣想自己食晒個餅
你就話早洩唔肯買

高登啲行政一向好差
唔明啲人仲留黎做乜
上到俾人撚咁

但柚木巴好似有喺連登上返水話無事

仲有PLUS狗神撚早比人查冊起晒底啦
神早同許業恆共有公司
扮咩比人打壓到唔玩

咁撚多年都仲係玩緊 IP 都唔使 Check......

但係最撚慘係連登竟然認真.

"明明係PLUS狗玩Auto Fetch拖慢高登"

淨係呢句已經知高登個邊講既野信唔撚過
左賴右賴

不嬲四海為家
係你至咁on9痴死一個科林

p.s. 四登都有 ac（高登、膠登、郊登、連登）

唔好當我哋老屎忽冇戰鬥能力

拖慢？ forum 1-11 load 空氣都關人事？

玩咗咁多年終於收皮

個 ser 廢到咁賴 plus 仔

hkg+ 面世之前一直都係成日冧 server 㗎啦

就係因為高登慢到癲成日熄燈先有auto fetch㗎嘛
源頭咪又係管理不善
Hkg+帶多咗人流去高登但高登賺唔到廣告錢先係主因啊傻仔

應該兩邊都on9先搞成咁

個陣plus狗扮慘, 懶係俾人打壓
但自己背後做左啲咩衰野又唔講
又係話有外國公司欣賞邀佢去做野
後尾唔知點解無去到
反而係同許生一齊開左公司 做大塊餅丫嘛
見到高登條水咁fat fat仲賣俾高登做咩 趁機搶黎自己賺錢仲好
只怪廢joe太廢, 俾人搶左塊餅

跟住意外發現 archive 好少人上
就直接以後經 archive.hkgolden 上高登

我淨係想問
cache server 原意唔係分擔咗本身 ser 嘅壓力咩

高登係乜我冇諗法
但我覺得連登似獨立咗嘅香港
包括原因同面對嘅問題

乜高登有人架咩？
sor… 我而家先知

高登仔真係痴撚線，forum1-11，當我地未撚上過高登呀，返高登啦屌

好撚多高登職員

咁當你知道 mini forum 仲有人
你又會點諗

感覺咪… 好似香港未來咁
一大班香港人移哂民 冇走果d

forum 14 被遺忘
仲有 archive.hkgolden.com

仆街林祖舜拎撚左腦魔個版權，地嶽留左位俾你啦睇你畫都唔撚識畫畫啦仲要出隻柒既，放曬係黃店食人血饅頭，你撚係黃呀，你紅架白癡仔

高登一早改咗名叫 廢老登

隻腦魔邊撚到黃呀，你食人血饅頭，又唔撚幫手足，賤人奸商，手足做鬼都唔會放過你

係小丑神

如果同一時間fetch大量post拖慢左有幾奇, 本身個ser都已經夠廢
另外就係法律問題同廣告問題
姐係如果deal好左唔cache跟住又偷偷地cache咁最後bam鳩你都正常
不過個陣其實無人知hkg+同高登發生咩事 就以為plus仔俾人打壓

呢單野真係嬲，膠神腦魔明明係巴絲創作，點解會變左係佢擁有版權，就算擁有，都一定唔係係佢啦。有冇連登仔去揾thetick創作人同佢講下

連腦魔都係紅 連仔會唔會被高登告架，佢地有腦魔版權

高登同高登新聞台係唔係獨立既嘢

賣email就肯定
如果唔係就係俾人hack過

反修例個陣俾藍色政團用isp email send newsletter來叫人收手
而佢on9到係cc到個堆都係isp /學校email
個email除左高登同收月結單我無用過

未聽過高登 只聽過連登

不過又咁講，上高登帶風向有咩用，咪等於喺自己屋企浴缸釣魚

應該唔係獨立喎
因為高登記者蛋哥俾高登官方出公告話炒咗佢

我都驚連仔同歪洛巴打會出事

自取滅亡

係高登大好前程衰冇遠見一早整app/高價買

如果app好用 我諗少好多人走

值幾錢

幾多年先

歪洛做咗 25 好耐
之後見嗰邊少人又返返嚟扮無件事

★ 腦魔 Lomoji 製作人 - 歪洛：唔會再返去 LIHKG

當年連登仔反應：

呢位手足講得好！

真心，高登新聞台做得幾好，火佬

牙祖邊係創辦人呀
佢間母公司收購咗高登咋
你00後未經歷過Dr占時代

夾埋一齊告連仔

連仔你要錢我會幫你眾籌

高登廿年會員
始終有情意結，都會碌下
其實都無乜好睇

連登咁樣搞左成年仲未熄燈
咪更加可疑

廢post 拉

之前 admin 都暗示緊高登俾人 hack 過，睇來巴打証實咗件事

有人以非暴力破解形式，使用大量不同電訊商或大專院校電郵利用相應密碼嘗試登入，部份更成功登入
我們懷疑因某平台出現資料嚴重洩漏

除咗高登仲會有咩其他平台用 isp 電郵
同埋以前高登年代都記得有巴打 hack 過入高登 database 睇，話 d 密碼全部都係無加密過

白從百份報事件發生後舊登就一直沉淪墜落

我一八年先加入連登

613 大屠殺

TLDR:兩登各有優劣，邊面紅底我唔理，反正捉落去點都會有中資linkage，要冇中資linkage嘅不如唔好上網。
高登講玩膠的確唔錯，樓主講個post的確係玩膠，係站務台玩膠我冇乜所謂，甚至連登波台玩膠我都冇所謂。但係大是大非之時係咪仲應該係時事台玩膠？究竟嗰啲係玩膠定係真五毛自稱玩膠？五毛就更加唔駛講，起碼反送中初期甚至兩登分裂之前對比依家嘅風向簡直係兩個forum，前排甚至可以話仲恐佈過16年高登。
由反連登去到反泛民反本土反黃店反和理非反勇武反晒成個黃營，一概被泛民，講嘢甚至仲冷血過連登，好彩前排高登終於有人覺得依家高登時事台好有問題。依家仲恐怖係admin嘅回應，就話呢啲係多元意見應該包容。係咁批鬥黃營恥笑黃營叫多元意見，見有文宣有人提連登就屌人259就集體旗死，咁叫包容多元意見？其實支持熱血白兵城邦真係唔係問題，甚至依家高登記者都話自己係半個熱狗，但係佢哋真係企前線唔係上網齋up，所以佢哋講咩都好，我從來冇屌過佢哋，高登音樂台如是，只係對吳中立講嘅嘢有啲失望，如果個ac真係佢嘅話。
只不過高登有一樣嘢真係講得啱，就係易被帶風同文宣太情緒勒索。之前有陣咸濕風同鬥黃已經係例子（不過遠遠不及高登批鬥黃營）。就算唔聽高登講，都聽下郊登講，至少郊登可以俾到啲中立意見。郊登泛民熱狗都有，雖然極少人，佢哋都有屌過連登呢啲風氣，但係佢哋的確係要正經嘅時候一定唔會玩膠同落井下石，同時又唔會好似連登咁情緒勒索（只不過對高登嚟講郊登都應該係兒登一份子，佢哋連tg、品蒽都話係兒登一部份，差在唔知幾時叫勇武做「泛勇武」，唔知呢個算唔算：
透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】泛民民陣勇武派仲用道德審判語氣嚟水勁香港人出嚟抗爭？收皮啦
）。
雖然批評得高登咁多，有一樣的確無可否認，就係高登以至熱白城係思想上的確比連登以至所有黃絲行得更前同激進，撇除批鬥同私怨嘅話。相比起嚟，連登以至00後係行動上的確比高登強，不過思想上就顯得不進則退。至少係港共政府不斷加強打壓下，政治不斷右化係在所難免。除非港共政府施政方針180轉向（不過應該冇可能），熱白城思想極有可能係10年後成為主流。基本上，十年前香港人點睇陳巧文，就等於依家香港人點睇熱白城。只不過到個個10後屌00後同之前嘅人左膠垃圾嘅時候，我唔會同佢哋割蓆。
只不過就算思想上行得幾前同激進都好，以上所講嘅情況係係當有足夠軍備同資源之下先可以成立，依家只不過係全部9up，現時情況下根本冇可能做到。武裝革命，槍呢？仲有，既然行得比200萬港豬更右，理論上應該更憎比泛民更左嘅建制土共，但係點解竟然唔係比200萬港豬攻擊得佢哋更大力，而竟然係寧願connect呢班建制土共，攻擊比佢哋左但係同路人嘅人更大力呢？另外，既然高登同熱白城行得前，點解唔成班人以身作則，企出街頭示範俾200萬港豬睇？既然冇資源冇能力做到，點解反而屌所有企出街頭嘅人，話佢地鳩做、送頭？所謂嘅行動就係hkaa遊行多謝美國，仲廢過00年代啲示威方式？就算當刺妖義士南極企鵝係高登佬所謂嘅示範，依家何嘗唔係當佢係condom？
透過 HKG 分享一則貼文：斬妖義士已成condom, 今日義士又俾黑警加罪

我唔多講，想像唔到佢本人見到呢啲留言會點反應。見到咁嘅高登，思想幾前都冇用啦。

抵撚死

個股權加埋過300%

個Y洛除左整個翻版腦魔之外有咩特別
依家都無人用佢個公仔, 真心好唔靚

幾個月先去高登睇一次, 都唔講會員質素

淨係講堆admin負責既野:
iphone 高登app追左4年都未追到lihkg 2016果時既水準
網頁版奇奇怪怪, 仲衰過香土
ipad 連打橫打直都要setting 度搞, 無得隨時轉
ipad 仲係9.7吋果個size, 用ipad pro 好大條黑邊
加入google 同facebook 登入, 即係係人都開得acc

高登唯一值得留低嘅只有高登音樂台

年初睇高登
好多人話兒登成日叫人送頭
又話黑警打到咁應該要休息等下一次大野再出黎
我唔明點解有人認為佢地思想前囉
大佬呀同中共玩到咁大邊有得縮架

高登宜家唯一高質嘅地方係改歌
好心連登班教友出少啲唔啱音嘅post

果時喺高登講熱狗壞話即係比 d 狗仔撲出嚟咬
根本就係熱狗狗竇, 等佢地自己玩飽佢

勁貼心
可以順手睇埋 Jdaily

高登唯一令人有印象的post: 我係中國人呀屌！

見佢奶咗高登咁耐

係咁 hard-sell 自己隻腦魔
嗰邊好似都未同佢上架

證明你本身都好少上高登

淨係睇連登仔點笑高登就當自己有上過